賤畜警嫂流動水砲車入

卷保鮮紙香港邊度買到

發出最後的吼聲

狗黎

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！
起來！
起來！

條能樣有份導人去美領

又嬲左
一嬲就死番去波台圍爐

ive都讀到defer既人係咪應該自殺

我係你就收聲啦

天才嚟

佢玩咗成日都係係到自己開po推跟住屈人嬲

又拎我d膠post話起左我底
問你師兄阿迷拎我相啦 有ig比埋你

2017既post都可以撚到波台狗
你地真係好撚蠢呀....

冇屈
我嬲到點半都未瞓得著

cctoy啲會員係呢啲level

推手足送死
冷氣軍師
批鬥自己人

仲衰撚過藍絲

peace
心靜自然涼

Ive league

要冇左份工先敢出黎

係
我真係ive仔黎
仲走去寫食評自爆
波台師兄又起左我底

原來ive都讀唔掂

叫我波羅王子

ive學歷係時事台入面算精英啦,笑笑笑

比我係2017開既膠post撚狗
仲廢過cc台班屈毛友

得啦得啦,ive好失禮你咩

係 我ive仔

我不嬲尊重低下階層同低學歷,你唔使自卑

比人撚狗撚到咁都覺得自己嬴左 係好野既
快d圍爐打多兩下飛機射下精先

原來ive 就叫有學歷

講真...2017既膠post都撚到你班智障波台狗.... 真係好撚蠢

有料你唔SHOW撚左出黎咩,一咪大鳩人

我咪話我ive仔 你想點?
你問ar迷拎我ig啦

係cctoy講就勁 現實就係一條垃圾廢柴 乜撚嘢都唔敢做 見到手足係poly 就話入去入去 救人 其實自己就嘆緊冷氣食住薯片 屌你老母水炮車cctoy

你鐘意啦 你班cctoy最鐘意話自己又贏左

係
我地輸左
認左輸

ive仔學人講政治 笑撚死

又罵人
但係波台無嬲

又罵人ive仔
波台又無嬲

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條撚樣屈鳩我之後又扮睇唔到

邊度屈親你呀又?

佢屈鳩我五毛

我只係想要佢既道歉

樓上屈我ive仔
我都要道歉

咁波台講嘢唔係去波台去邊度 時事台唔係時事台到開又去邊度我有個句講果句唔好嬲

又屈人嬲

ching算低汁 有冇檢討過點解你開啲po冇人回 人地啲po就有人回？